★[垃圾IT]Facebook再爆私隱漏洞 只供私人瀏覽的帖文，全被自動設定為公眾帖文

繼「劍橋分析」違規收集Facebook用戶資料後，Facebook再涉私隱醜聞。Facebook於美國時間周四承認，用戶於上月18至27日期間於Facebook上發布只供朋友瀏覽的私人帖文時，全被自動設定為公眾帖文，容許所有人瀏覽，估計1400萬名用戶受影響。

Facebook發聲明承認問題，他們向CNN承認，在上月18日測試新功能已出現問題，在22日已修正問題，但直到27日才完全堵截漏洞。若然當時用戶的帖文變為公開帖文，Facebook指他們已助用家變回原有設定。

事實上，Facebook會沿用用戶上次帖文的設定，如當用戶上載相片，並設為朋友才可瀏覽，下次再發帖文時，Facebook會沿用上次的設定，即設定為朋友才可瀏覽。

垃圾FB

一早知佢多bug,佢d setting亂到X，又成日改版

冇bug先至奇

FB setting一向冗腫混亂

幾時有游B私處相睇?

唔明廢老點解鐘意用？

絕對唔相信班廢老 會清楚了解FB內所有setting

x2

佢放IG 只供私人享用

You are 痴漢

游B blocked you

有冇Lihkg仔成功入會